覺唔覺得d恐同撚未試過hehe就抗拒好硬頸?

唔試過又點知呢?

恐同就係驚自己變基先反基

點解要驚？

屌 又有道理

同樓主玩屎忽

試過返唔到轉頭

恐懼源於無知

俾負皮嗰啲人
你細細個揀飲擇食既時候
你啊媽都會叫你試下啦